馬勒當拿真係比人吹大得好緊要

屌你咁既技術而家真係美職水準都不如

放落現代足球應該同賓艾化差唔多

點解連登到而家仲有咁多標題黨引戰
高質少少得唔得

你去問下呢一線球星都講唔出啦⋯⋯

1

阿根庭歷史只有兩個球王
馬勒當拿
拉美拿

蘭些尼

齋講扭波，其實 哨牙甸佬 係咪靚d？

仲有 美沙

屌你老母， 美沙都無？

仲要複製司円轉身 唔知以為係佢做先

唔同意

咁都唔大？